第5個po‼️想贏錢就入嚟‼️

波冇必勝
量力而為
但願柏林聯下半場生性入兩粒
斯特拉斯要贏波
Btw玩埋今晚要休息一天止一止先feel到再衝唔對路

好彩買得少 繼續g持樓主

LM 等睇人JER

樓主

lm g持樓主

樓主有冇第二場link?

預左架啦

如果客w會點

我支持你嫁 係唔支持D人

重注咗2場平手盤客

應該會暴動

G持樓主
英超再跟過

實有

英超主場重注gun

班友好煩

This is football

宜家幾多比幾多

Sick ball ching🚬

封晒盤？

樓主心水一好邪
等睇二三再次全中
🚬

0:0

咁柏林果場咧

戒啦

0.0

史特拉越位？

加油呀

點解而家無得買既

無即場呀屌 戒賭啦

咩叫即埸

比你tg我講你聽

即場咪姐係開左波都有得買
冇咪唔洗買

即刻走場, 有啲波比你投降輸一半, 咁咪叫即場

踢中頭

屌 一跟就開唔到 可能係我黑

話撚左紐倫堡受讓必勝

GEL?

啱先果球 嚇到

上個post開波前有講

I MEAN U GEL NOW?

gel，和硬

信馬會

幫手gel下盤啦

要GEL自己GEL

咩叫gel？

多人跟就開始出事

戎賭啦

宇宙大船

龍都未撚中過屌你

76分鐘仲係0:0
今鋪下盤仲唔羊硬

柏林聯 黑名單
都唔撚想贏波咁款

揀直痴撚線

1比0完場都冇而家咁撚嬲

一球都真係戇居。

屌 咁都柱

比個9號激撚死

1:0

整多粒

Goal!!!

佢成場都鳩下鳩下
佢生性d上半場汁雞都開左紀錄

洗頭啦

比多粒啦屌 快手

屎拉特快啲屌一粒
柏林屌多粒

唔好勞氣
整多粒

快啲入多2 3球定下驚okay?

仲有10分鐘‼️‼️‼️‼️

求下你比我回本算

屎特拉 柏林

整多粒加油呀

集氣 整多粒

爭扎

屌多粒

斯特拉斯堡果面幾比幾

渣GA GEL個頭就1:0 好彩買左10蚊AWAY+1啫

跟樓主50上50000了

反手都唔知 新黎架?

輸左bo

要入兩粒喎

斯特拉斯堡要個客W

斯特拉斯堡 一比零

2場依家幾比幾

柏林聯 上盤 半格
歐塞爾 全場和

跳樓都唔得掂

我get錯樓主意思 買左上盤

有機會

斯特拉斯堡頂多一陣呀

柏林上盤咪中

靠你救全家啦史特拉斯堡

你一出po我即買
買左讓球 都執少少 幾十蚊

依場中左今日都冇咁傷同未至於食白果

樓主仲出左咩

12豬
3暫時中

斯特拉斯堡主客和客勝
頂多8分鐘見家鄉

3中左好彩回到本加反賺幾十蚊好過冇

整多球

如無意外ok啦掛

試唔試奧希金斯全場細

0:2

0:2
樓主

利申：其實我由第一個po到依加都冇跟過樓主

今日又執200。淨輸心水1

多謝樓主

買左讓球和同斯特拉斯堡客勝2X1
多謝樓主

六點我估和波多

樓主勁

第三場執番，輸少少，多謝樓主

你唔識賭就咪賭啦
賭錢果到依d人就眼火爆
收半呀

無買盤買左讓球
不過都多謝樓豬

樓主推介讓球主客和唔係要入兩粒？
利申 買左讓球

拉費爾拿 讓球 客隊勝［0］ 1.79
有冇機

利申要多謝埋岩岩上面gel下盤既人
唔係佢地邊有得收

樓主日日出post的話 買樓不是夢

吾洗多謝me牙
我唔gel既話 邊得黎上盤收錢牙

咁樣反手gel真係好冇品
贏輸都睇你唔起

第二場讓主 輸8500收工

樓主加油

尋晚冇贏冇輸

如果濟洲半主 就fat fat

樓主加油, 今晚再嚟

跟盤咪贏左囉
盤都唔撚識就番去讀書啦

好撚彩買左盤

開頭就係以為推介買盤

霉巴 不得了 多謝你

有早知 無乞衣

留個名先

lm支持

半主輸了。。。
但相信跟實樓主，追返絕對無問題

琴日all in即係買左第一場 輸左八條，今日又入左三百希望追得返 下次要分散投資 唔好買死一場 交學費了

In 霉西 we trust

本身淨係跟左頭兩場
最後補返少少第三場
打和

勁撚到爆

輸左5000，入返4000追

輸左$70再接再厲今日繼續跟

柏林讓半主，拉屎堡客
起身又有早餐食，精神
多謝樓主

豬左

好彩買咗讓球

問幾個朋友借左兩皮 跟左柏林半主 係咪贏左

贏一豬二
跟樓主分散投資法又贏錢了

過關心水1 3 一樣贏餐飯 多謝

但好似未派？

好彩補返心水3填返1條數
多謝樓主

柏林半主豬咗

賭錢切忌借錢

琴晚冇輸冇贏

讓主收埋皮

讓半主有贏咩

好彩買左執番少少

飛呢

多謝樓主 成功30上200

兩場買盤 又執

今晚不玩？

推

你買左邊埸

lm

多謝樓主 第一場買左20蚊主勝 賺左個早餐

多謝樓主中左斯特拉斯堡勝

貪心狗買左半主,早知買盤

自膠 原來斷咗柏林讓球主

正 得罪講句 輸多兩場班忽然賭徒就會唔見哂

LM

今朝衰貪心 輸返130出去

+1

跟左樓主
讓球和串心水3客勝
Fat fat

+1 輸左600 出去

另一場樓主中左冇人講

+1 尋日贏幾多今朝輸番幾多

咪好囉 成日問派幾多

輸打贏要 就皮啦

收

我地一齊支持樓主算

繼續支持樓豬

g持
樓主今晚有無料

相信樓主 留名

樓豬堅料
歐塞爾話細注我買左20蚊
其他兩汪50蚊
total贏左10蚊

我只係跟左心水3 fat fat

樓主都講到明係英國波有信心啦 其他咪小注玩下囉 何況尋日係乙組

繼續支持樓主

屎坑哥堅料還堅料
數仍是要找的

英超4月1繼續重注

衰貪心 以後真係睇定啲先玩

等樓主出水

樓主點睇德國對英格蘭？

見到樓主提過讓和 中左 中埋心水3 無輸無贏 等今晚

等樓主水

今晚返身

跟左讓和 心水3 2x3

樓主話今晚停一停

Lm

手多多 買錯左
今晚等樓主救命

支持樓主繼續出水求翻身

Fatfat

買左盤

又係唔中心水1

今晚有冇細注裡水，另外討論下徳對英，英個盤鬼鬼地

德國打國際賽好流

咪係囉，但狗會出英格蘭受半一

今日唔小心禁錯制，買左半埸和。

GEL爆你班18碎忽然賭徒先

小心個戶口號碼

半和冇買錯阿

我得今年小一

今晚我估樓主會休息

唔好累街坊丫我廿幾架啦

英撚重要友誼賽一條龍

細注

英格蘭坐和望贏
上年英格蘭作客德國照贏到波
而且德國今次入選班人有幾個新仔 派佢地出場拎經驗唔出奇

今晚休息
後日英格蘭重錘出擊

聽日定後日？

貴精不貴多 支持

今日唔tip喇

佢本身唔係想半和

讓球？

半全場

你話咩就咩啦

英格蘭
要轟轟烈烈贏錢

等樓主後日救命 琴晚all in 左半主 輸到含家產

無人叫你all in

豬左幾多

我都放左飯錢入去

留名

同意

今晚睇啱乜野？
輸剩100求翻生
唔係jer你 上個po唔記得講

共同進退

好撚感動

繼續支持 樓主 有嬴有輸 仲係高勝率

最緊要繼續出

繼續呼籲：波無必勝，小賭貽情

千祈唔好為左追數加大注碼，平注上先有機會笑到最後

切忌allin

有輸有贏好正常 全贏反而仲恐怖

唔小心添

無錯

啱呀。

維爾港入球細 屌得過

我每次都買20蚊

個呼籲就係同你地呢啲人講

屌 本身睇中英格蘭 又變鐵達尼號

小賭怡情 大賭可以變李嘉誠
利申 心水一重注豬左

後日同樓主捲土重來

國際賽唔係聽晚咩
做咩個個講後日
雖然係過左12點姐
但狗會都係計星期三

英撚等出場名單

琴晚輸小小 但樓主都好波
賭波無必勝 必勝既馬會唔會存在

留名學野
想問巴打們係咪都買串？過關？

新手想問串同過關有咩唔同？

啱啱玩就唔好亂串過關，買單頭算啦，亂過關好易輸曬

羅奇代爾0
有冇同路？

買開單頭

想g
唔好笑我啦

全場客呢？

Google都搵到啦

係啊 記得all in 3穿1

算啦當我冇講過 哩場好難講

其實唔難
一係開大一係開細
買兩注實有錢收

1.8； 1.8

我當你買哂20蚊
會有18蚊

保頓客勝

對左

都係綠字

小學老師冇教咩?

你好彩
我呢排燈到識飛

家下冇返個degree都唔好學人賭錢了

德國自己睇好半和
等樓主出心水

西童想出山

我前兩日見到西童 好撚正

頭場上盤？

留明跟進

對西童應該用咩姿勢？

足球過關 3x1
星期二 1
聖安德雷(主) 對 邦迪比達(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.31
星期二 2
高雲地利(主) 對 維爾港(客)
主客和
主@2.05
星期二 3
牛津聯(主) 對 保頓(客)
主客和
客@2.68

保頓同路
同埋買左入球大

齊齊羊

依個po 啲新手真係

咁我一邊買22咪得

假膠

話時話 樓主幾時頭浸屎坑

想跟保頓 有無信心

好難答你 信自己

十蚊跟機

高雲 同 保頓 有冇同路 （細注）

保頓極細注左

極細注$20 保頓娛樂下 見前兩日跟樓主由500上到1000

求綠字嘛
買哂大細咪有錢收

豬到仆街 等樓主水救命

25仔

讓球
2串1
保頓 羅奇袋爾

cfu

新手問下都唔比 真係好撚小圈子

買西床角細啦 辣殺們

心水1
英格蘭 讓球主勝 +1 和波都有錢收

豬哂做緊職乞
冇錢買

讓球主勝？

入錢買盤

唔係讓球客勝咩？

Sor客勝痴撚左線

樓主第一次出水買盤

心水1
英格蘭 讓球客勝 +1 和波都有錢收

姐係咩

大信心？

哇屌 好彩未確定

重心嗎 我要贏番琴日果啲

1比0係咪輸半？

客勝呀sor上面講錯

保頓??

心水1
英格蘭 讓球主客和客勝 +1 和波都有錢收

英格蘭

聽日波嚟

重注

要出埋圖教買，樓主好有心機教新手

玩20蚊整左條6x1 4x1

德國出新仔既話變數大
可能搏表現
等出場名單先買

睇定啲先

可能之前講錯咗，又廢事狂重覆咪咁
一了百了

開始造船了

一個字，gun

新手lm 今日先開馬會ac

All in

我覺得德國都會出返佢地歐國杯用嘅陣容先
始終咁耐冇國際賽踢仲要主場打英格蘭應該都係班大佬優先
但係班大佬認唔認真踢又一回事
德國而家改朝換代中成隊未必好夾慣
相反英格蘭都係果班人
阿里華迪華舒福甚至迪科爾都好fit
唔好忘記英撚上年一樣作客德國偷到雞

無哈利

歐國杯有哈利成隊英格蘭仲踢得差

估計德國正前出普度斯基 話晒係佢國家隊最後一場

我估後備出

點睇呢張飛

新手一問
如果我唔過關
係咪買齊主客和既和同埋客仲好
一樣都係輸一粒=冇曬

佢一早回哂塘
奧燒 戴斯拿正選應該走唔甩
Sane都有機正選

留名等睇新手輸到跳樓

等睇新手比假圖呃走去allin跳樓

今晚有咩心水

All in 對家

然哥大多佢50k買對家🚬

戎咩啊你生出黎就識？問下都唔得對唔住囉
咩叫讓球0.5啊 半球係咩野請問

進取

自己做下功課先問啦

你平時戴bra人地話你露左半球囉

唔係話你唔識但你唔識嘅話上網Google下好難咩，下下淨係伸隻手出黎等人答。你問啲野求其上網都有啦，連馬會都有教你賭啦，下下等人喂到嘴邊。

我一開始買波都係上馬會睇教學，仲講得好詳細

我朋友轉發出黎，我都跟左100玩下

無功課做啊

樓主引左好多新手黎賭
新手都唔係問題
最大問題係乜柒都唔識又唔自己學
甚至連戶口都無 都要衝出黎跟

thanks

跟50

睇唔明啊

樓主，馬會户口點開 walkin去問就得？

原來你係老手

唔識上網search？

我蠢睇唔明，有冇人教下我

真心想知，想跟樓主，大家同門師兄弟

咪撚玩鳩人啦，入七仔是但買啲野擺低100蚊同佢講要開account就得架啦

係咪好似八達通咁？

上馬會網有幾難? 乜都有教 開户口到存款到提款機都有 有啲仲有圖 買波仲詳細 例子都有 分分中仲清晰過喺度問 再爬下文實明點玩

係牙
畫公仔要畫到出腸？

自膠

盧蛇你都唔識???

咁去7仔入錢係真定假 宜家係街到跑緊

上網問左啲人咁答我

唔係話你唔識但你唔識嘅話上連登問下好難咩，下下淨係伸隻手出黎等人答。你問啲野求其上網都有啦，連馬會都有教你賭啦，下下等人喂到嘴邊。

。。。唔係7仔
得ok有咋

真係，咁得閒呃你有錢分咩

銀河唯一盧洪哲波po最強大蛇

今晚有無羅奇代爾大船

邊位啊？ 盧蛇？ 出十埸同我對賭先

問咗，個店員話冇，仲叫我死開
跟住應該點

屌
ok啊

Ok好遠 去馬會唔得嘅咩
馬會幾點關門

你係咪中介 廣告話你呃人架..

借錢一定要還
咪比錢中介！

樓主我一係填飛仔跟你 應該點填

有無M記？M記買野就免費登記 仲可以儲分

英甲 牛聯

要賭又唔做功課 其實狗會個網解釋得好清楚

M記係咪要入麥當勞叔叔之家 唔得閒呀...馬會點開户呀

真係鞋分真假咩？一睇就知真啦

去到ok
比樓主張相個staff
私下醒488比佢就識做

係味拎飛 填呢兩個名落去就得？ 邊度比錢

你做咗功課可唔可以借我抄下，幫下忙

nola
入媽咪會就得
仲送你蘋果批

我得常識做左咋

係咪玩我 我真係想跟樓主

開完佢會問你搞唔搞生日會
你話不了就得

巴打你小學都識賭錢真係好叻 教下我啦

邊個生日 關開户口咩事

我都係偷偷地用爸爸個account買，上次爭啲比佢發現

新手想跟好簡單
好多人近排都跟樓主
全香港已經起哂朵
你入去M記/OK/7-11
同人講 搭大船
擺低錢就得
唔好再問啦盧同學

搭船去澳門咩 唔好玩啦

最少都500啦，唔夠就問媽咪拎啦

不了
開戶1M
10蚊留番同朋友仔玩鋤Dee一毫子隻啦

玩鳩人
十年前就500
而家MM腥了
上面張飛求其都50k la

詠巴

無銀行戶口點丫

M係唔係百萬 定係萬
要咁多錢開架咩 又話好似八達通咁

有八達通得ga la

請問角球咩黎嫁
點解馬會個度開到 9 球 10球既？
足球唔係入兩三球嫁炸咩一場？
9.5 10.5 .5 姐係點 數學差

M係千呀

去馬會應該開到 好似要連儲蓄戶口或者pps入錢

我得100咋，咁點算
真飛又點填

好難
好少人買架
好似得頂尖數學家先買呢D

我無儲蓄戶口點算 想跟樓主搵食。。
依加差人3萬蚊

我想贏錢還債阿

盧蛇都唔識

都話有八達通就夠

呢個post 好似引到好多學生學賭波

邊你邊個叫盧蛇又唔答
識佢係老鼠

好多熟悉既面孔

但無人識你啵。。。

好多大蛇係到學賭波

留名羊大錢

係，窮學生想跟樓主贏兩餐飯錢，巴打你教下我得唔得

(置頂)(新手福音)(教學)開戶及賭波

今晚得果幾場 點夠喉

大家不要再問了哦

屌

我新人嘛

哦

邊個係盧蛇
究竟佢係盧定蛇黎
我怕蛇嫁

咩蛇？又關賭錢咩事

好似manning 先得，開左户口有張manning card，卡上有户口號碼，你有馬會app or上website入户口號碼就得，佢要提你set個password，其實好似你申請email a/c咁，5分鐘搞掂

詠巴之前10中9都贏唔少啦

我都唔明

喜欣

死八婆又想呃我學生哥

屌你老味開戶都洗左幾頁

咁開左戶 點入錢

唔識又冇人真心教..

有無入過八達通，一樣方法

唔準咁罵龔嘉欣 佢係我bb黎

去馬會問啦屌你行入去大叫我要開戶呀！！！
之後有十個人圍撚住你啦

你容量再變大啲先出聲la

叫班On9去馬會問啦
個時我都係一條撚聲大大沖入馬會話要開戶口之麻

依家啲後生真係麻撚煩

唔受 最細兩萬

要變多幾多呀咁請問要
咁我就可以出聲

sor9ry，平時你見到d圖$10,$20咁撚樣，其實係表示緊10k,20k，馬會係唔撚比人玩咁細

咁上面50000幅圖咪

所以你見到上面d巴打又o咀又拜咁撚樣就係因為咁

屌上面班大蛇咪玩野啦
一齊屌下波羊錢好過啦

咁鬧我。。好灰

和氣生財

去到馬會搵職員 同職員講想戶口
佢就會帶你去一間房仔

究竟有人知點樣開戶未？我企左係馬會門口唔敢入去

唔玩大家啦
其實入到去馬會
馬會見你係細佬咁款就會走黎 叫你開戶口 好簡單

樓主有冇諗過開個wsapp group大家討論下波

去到投注站問下阿姐有冇禮物送，之後就一齊入房

我去左萬寧問 佢話冇呢個服務
你哋係咪呃我架

又group

開你老母臭閪啊 咁撚自私

true

買張A4紙先

行入馬會>搵著藍色裙既女人>你問佢食飯未>佢唔彩你既話你就話我想開戶口呀八婆>搞掂

Ps.你越係惡 個戶口號碼越靚

支付寶

今晚英甲玩唔玩

休息一天

英超再玩

樓主點睇呢個

入馬會開戶入一百之後再上網申請網上投注
之後手機down馬會apps 就可以落注
絲打你唔係有馬會戶口咩 隔離Post先見你cap落注圖

未必
支那唔係再係以前果隊咁雞

買讓球和有3.45都幾和味

禁買盤好過啦

有消息話聽晚紐亞，奧燒同廸斯拿都傷咗唔出得

馬會個賽前分析有寫

今晚有咩買

但支那平時靠外援，本土好似無咩勁人咁？

鐘斯係訓練傷出

世盃外亞洲區12強A組積分表
球隊 勝 和 負 積分
1伊朗 3 2 0 11
2南韓 3 1 1 10
3烏茲別克 3 0 2 9
4敘利亞 1 2 2 5
5卡塔爾 1 1 3 4
6中國 0 2 3 2

食粥食飯

暗盤

巴打係咪對南韓太有自信

上下馬會 個每周至醒派彩 你就知依d 都貼出黎係好on9既事

唔派貼黎托柒

有咩 心水

巴打睇黎有 D 料到 , 不如你又貼下你 D 飛比小弟學下野

樓上貼飛係咪想派錢？

跟機學野

求料

求派

我報喜不報憂啫
帳面計都仲豬緊 8,9 千

訓左無睇 -1主同半主開到未

我都等緊民建聯好假既肥仔巴打比料

小注玩下好喇 , 唔中唔好插我

咪話休息😒

聖安德雷讓球主客和主勝有冇機會

有冇信心阿哥仔,你本身命中率唔差?

gun左

玩過關抱住輸既心態

跟

羸輸拍住上 , 有我陪你

10 蚊 20 蚊玩下無妨 , 不過今次覺得會燈

大家幫手睇睇

第二場無和

睇往績就有,客隊又唔係高勝率,加上作客
BTW帶頭盔

上呀
如果有同路 唔該揮下手

跟左十蚊 機率大過六合彩已經好好多謝巴打

1,3對左

Gun

頭2場2X1

大家齊齊收米

10 蚊玩下 ok , 輸左唔赤 , 中到又夠食餐飯仔

保頓

樓主買咩???

保頓買咗盤

樓主買咩？？？

樓主今晚有咩心水

樓主今日休息啊

樓主出水啦 冇水點賭

都話休息 係咪盲架

唔撚問得？

惡

渣ga

1:1

大波

半大可以gel

今晚羅奇代爾應該贏波

買左3000 多謝樓主

買左2舊 希望收錢

咪出撚左水囉 上面兩隻狗衝出黎柒

和諧

樓主我係你粉絲

仲屈人屌你

幾大信心??

無信心 唔好賭

巧撚勁牙 小弟刀想學野

個post巧多勁人牙

新手唔識賭留名

抵你輸身家

你又羊幾多 睇過？

應該跟樓豬贏到上左樓

留名學野

豬左成球

新手留名

樓主都未講野你班狗就衝曬出黎咬人
皇帝唔急太監急 好撚肉酸

利申 低調樓主fans post1開始場場跟
汁唔少

同你一樣post1開始跟，開頭勁靜，依家多左好多煩膠

做撚曬風紀出黎維持秩序

想問點開戶口

都廢事覆啲煩膠 屌下波，跟樓主搵飯食好過

去馬會walk in 仲有禮物送

我個全細啊

樓主依場我同你對
跟走勢分析應該係和偏主
但我睇好客

不過依場一早決定避

認得依位手足多謝捧場

兩個鐘頭後就知

想跟樓主d英超多d 呢d波細注玩下就算,唔敢大跟

留個名

真 細注玩
西波贏左係bonus
輸左都唔心痛

英超跟左3場(頭幾場無錢係戶口跟唔到),3中2 執左小小

3:3

0:1

買左主同和，再搭上面條3串一

保頓我都有串

要左細注邦達比達讓和
保頓客盤 路禾利上盤2x3

聖安德雷 90分

12碼

有得追嘅

bolton

屌差羅奇

屌 條5串6

想問下5串6 係咪過四關就得

過到4關唔會輸哂 分分鐘贏到少少

斷撚左兩關咁制 羅奇買讓球主 先輸兩球 英乙買哂客又唔生性

2:0
1:2

羅奇 2:2

1:2
2:2

屌唔止半大
大波都收埋cashed了

射佢老母呀屌 羅奇代耳 買左主勝

屌！羅奇仲有希望

買左羅奇代爾 睇個勢應該Cup硬 各位放心Gel

射佢老母呀 集氣

買米禾爾準備jump

羅奇代爾

3-2

反cup

2:0
1:3

車柒佢呀 KEEP住 3比2 完場就夠 岩岩好

3:3

暈暈地

走盤姐
好過豬

3x1果位巴打

嘩屌！中左呀！！！ 我買左100

跟咗 多謝巴打

好似中

癲 三十幾倍

跟左50
多謝巴打

多謝巴打

8點兩場有無

Gun左可以收錢

2邊跟哂

跟左50

鳩跟各位神人 咁都中

跟左樓g就fatfat啦

淨係搵到樓主個英格籣跟

主隊比力

淨係跟咗個大戶收息

刀仔成功

訓醒又負碌中一條
有跟既巴打恭喜你地 , 好彩冇令你地豬

買左10蚊

仲有信心過我

多謝哂

中國對南韓我硬係覺得會打交收尾

多謝巴打 買左3串4

你個保頓 2.7 冷果條 dd

跟我一次好喇 , 下次未必咁負碌

冇買，不過都恭喜哂巴打

早知買多d 我跟實你

跟左十蚊 中左好開心

多識巴打

追返晒

講幾多次波冇必勝，平注上啦

多謝巴打 跟咗50

輸到仆街 得返600 今晚求起機

跟左 多謝巴打

有早知。。。
知既話借錢按樓all in啦

8:15 有冇人玩，上盤

咁諗法遲早輸死你

多謝巴打 真係好勁 過關中曬

太夜
Gun 唔切

次次玩100都要豬30次先輸番轉頭 留名 幫小弟上車

你一次就-6 你2張都50上1 2千咁 有啲心得喎

多謝條3×1，雖然只係買左10$

815 上盤

我唔識波 撞下手神先

17955525

shit

伊圖1：0

麻煩巴打幫我入50000蚊入去 嬴左比番一半你

太囂張 好快

知人地ac 有咩用

早知我自己一早訓左身啦 , 中到係好彩 ja

入錢入去

巴打多謝晒你先

心態正確 不過我怕三十次裡面中唔返一次

唔會既 9買30次 主主主 都唔會咁黑掛
不過平常心算 當用馬會儲錢

咪就係
贏到就得la，做人唔好咁貪心，慢慢黎，積少會成多，唔洗急於一時要贏大錢

真係撞手神
當然有睇下隊波近況同主客場既勝負率攻守力對賽往績分析下

丁巴

等今晚

我負碌而咁岩你又抱住搏彩既心態去跟姐 , 最緊要你承受到跟果個注碼輸左既話唔會痛就得

嗯

賭錢係有鬼咁 , 你心裡有求一買大就輸 , 反而小注過下關又有得中

好似會中

收到

丁巴落幾多我就幾多

六粒巴我之前都有跟開

利申 完全唔識賭波 只識gun

都係拎順風風錢得閒過下關 , 輸都唔入肉 , 中又有飯食

呢個post好多高手

呢樣真 多謝巴打先

十蚊玩下當娛樂 , 過關都係預輸既心態去買 , 因為要連中幾場真係好難 , 有時 d 波有隊打小個又輸下十二碼 , 強如拜巴皇打小兩個羸都變輸

巴打呢種賭錢心態好好
抵你贏錢

過關最多都係玩五十蚊
單場最多都係買一千 , 果次仲要係輸巴塞

次次大注都會輸 屌那星

點補飛好？
想贏錢

十賭九騙 , 賭場既賠率限紅莊家極之著數 ,
只要你長賭個莊係必勝 , 除非你 win 佢一檯大既以後唔賭你咪羸到個莊囉 , 何生講過唔怕你羸錢 , 就怕你唔黎

河床同路

係好邪 , 一大注覺得好有信心果口就豬

唔洗補 客win

河床 半場和唔該

好 對自己有信心

fafat

樓主命中咁高 跟佢就唔一樣 平注長賭必勝法

8點3 上盤

學到野
多謝巴打

夜 d 再上水 , 唔見我即係今晚唔賭 , 因為今晚果 d 國際熱身賽好難賭 , 要玩都係玩德國和英格蘭 , 德國佬踢熱身賽好多時都揸流

橙
1:0

1：0

gg

但係賭呢樣野有時真係好邪
開頭好似會係咁贏，之後就會開始豬

訓先 gg左

尋日想跟但無晒錢
訓左身英格蘭

跟你十個

1：0ht

拉老師請繼續入佢老母

支持老師

買左6.5角大
有師兄話中圈突然噴勁多水落去，河床會進化濕地河床，反贏

1：1

仆街

補返口1:2波膽先

河床

河床！

屌, 整多粒啊老師

河床快入

5.5角大@2.00

細先岩 未訓醒

話時話，有冇人馬會app用唔到？ 用 Hkbn, sun mobile

你都蔥明 知道關台事

水床 整多粒 得唔得

角大
主勝

河床贏到 一個月唔打丁

買左5.5角大 6.5角大 快撚d係咁射門射出界，開角球就係咁射對邊射出界啦

痴撚線

應該未必得 2隊都冇咩力咁

我買撚左5.5角細呀

ching 都有事？ 想知幾多人有問題
登入到，係傳送嗰下話網絡有問題，再試

主隊0角

買左 1:5 表示支持河床

過關
4X4
讓球
讓球
入球大細
入球大細
星期四 1 中國 (主) 對 南韓 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.90
星期四 2 伊拉克 (主) 對 澳洲 (客)
主 [+0.5/+1] @ 1.84
星期四 3 泰國 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.82
星期四 5 阿聯酋 (主) 對 日本 (客)
大 [2.5 球] @ 2.07 $50

有無同路人
利申 : 鳩買

今次仆街了 好在琴既條4串1收返五舊

主隊係咪無機贏了？ 已訓身

有機架

河床已經進化左水床 仲邊有機贏主隊

主隊半場都過唔到

理得佢邊個贏
俾角球黎

整多將幾粒角球先啦

冇架啦冇架啦

買左4.5角細

集氣集氣

清身體好

補注角細先

老師

5.5細得返1.16
等收錢

屌1:2

goalll

ON9

1:2

1:0 個陣買左河床勝

加油，河床搓到完場

快刷角啦拉老師

豬撚哂

屌 岩岩想補注水床下一隊入球 佢就岩岩封左盤

拉老師刷7隻角ok?

封埋5.5角球盤了

3.6 入左注

水床黎多場粒啦 俾我打個和都好

yeah 進化啦

發下夢好啦

黎啦 刷角球數據星如上身啦

放棄啦清

加埋補時
仲有5分鐘 最多1 2 粒

加d信念

加幾耐時？ 無睇

拉老師全場0角

利申 6.5大@100 5.5大@50 4.5細@100

今晚再黎

1:3

我有冇睇錯丫 1:3喎

4C

屌你老母 輸撚哂

買左30 水床下一隊入波6.5倍 返本先 10蚊1:3 波膽18倍

仆街老師

買左1.5球大，買親拉老師都有得賺少少，依隊波抵錫，上次買中佢反杯

唉 我都係 訓身了
再見了

今晚返身啊

正 win

再接再厲

水床果然冇睇錯你 輸左150蚊角大 贏返1:3波膽 180蚊同下球6.5倍 195蚊

哇 diu 主隊入唔到重比人整多粒

叫河床你地就真係當人流嘅 真係唔好睇小

角球都唔撚識刷

河床睇盤不敗
半場補埋反cup12倍
lam晒

本身1：1個陣 想買客win同客下一隊入球各100，點知㩒左$10

各位Ching對今晚既波有咩提議 點樣買好？

巴打好勁 跟你買左小小 中左

贏2 30都好呀

你地幾時先敢賭大啲 我賭多過50$已經好驚

細有細玩姐

你承受到風險咪賭大啲，睇你承唔承受到姐。只要唔好正常生活就得

河床1比1 果陣補飛 $100蚊 3.7 倍

肥仔了

屌以後唔撚追冇入球 絕殺200蚊

賭到唔好正常生活

多謝3×1既巴打

跟左10$ 有得起機喇 多謝巴打條3x1

邊條

得返90蚊 睇黎要慢慢玩起返機

以後gun你串

今晚英格蘭 傷兵鬥傷兵 可能和波完場

打漏字，自膠
唔好影響正常生活

講下笑唧
明你意思

和都收錢

今晚跟實樓主

留彈藥下星期打英超

讓球客勝 3.5 大 2:2 波膽

樓主今晚水？

咪英格蘭 客一讓球主客和lo

英格蘭+1 gun

@10.5 我都買咗十蚊

跟左 thx

成日玩自爆

轉左盤wo

今晚買咩好，咁早大神們係咪未有心水

留名又一個過關上 5位數

究竟買幾大先可以上五位數

好似300就有 尋日巴打果注3x1 成3十幾倍

今晚有無巴打度到串？可以借黎參考參考
今晚想串條高水3串1

勁 平時自己啲4x1都係17倍

屌，好撚多伸手黨

仲要係見人風光就一味貪高水嘅伸手黨
贏梗架？

英撚客勝 點睇?

心水1 英格蘭讓球主客和客勝

和波都有錢收

客勝搏一搏都無壞

有冇其他飛

只要中左d 高倍2x3/3x7
扣返個本就可以分幾注推
贏夠就收手
利申 3000上左50000

唔出聲仲好過出聲
有料未自然會講出黎
係撚咁問好似乞食咁

支持🏡

今晚得英格蘭

貴精不貴多

柯煙20蚊

咦 呢個好似要夠$200先買到

係喎 得十蚊點買

琴日鳩買
想問咁樣淨中中間個條都冇係咪因為3串4只計組合
唔計埋單場？

3串4 係AxB AxC BxC AxBxC 所以冇單頭

3串7 先有單場

客好似冇乜人咁

明曬 多謝指教

gun 左 100

樓主串埋半和點睇

已上船x2

讓球先係要200，讓球主客和最低就10

讓球主客和唔係讓球

真心定假膠

企開啲啦

難分真與假

本來想支持英格蘭
但係個賠率真係太冷驚驚地
加上熱身賽真係任佢開
都係留反彈藥等聽日支那仔

識睇個5隻字好叻叻 仲要俾埋粒膠好型

馬會嚇人姐

In樓主we trust

Gun!

怕唔怕係普度斯基歡送會

山度士 客勝點睇？

買左對家

今個月一半飯錢

睇好主小勝或者和

和就可以 大家happy

英格蘭賠率成4.85狗會咁有信心

樓主會唔會仲有心水
有既話想等埋先串

返去諗下場蘇格蘭

今晚玩埋馬就買英格蘭

南泡菜讓球串蘿蔔頭讓球點睇

慾女添丁萬歲！

賭友誼賽好似好危險

派我

英軍都未必盡去， 英超班友唔傷得

信樓主

讓球主客和2.23
客受半一1.96
係買都買盤
貪狗會食水唔夠深咩

英格蘭已經有堆詐緊病唔踢

買盤只係抽4%水 全部最抵玩係盤

留明跟樓主搵錢

兩邊hea踢 細波點睇?

下盤

巴打有無心水 琴日多謝你帶我贏錢

Ching sick ball
唔算太有信心

個個都諗住德國勁咁多 至少贏一球啦(贏半注盤) 馬會會唔會咁益你

出面都開緊半一 吾通開平半0.2 比你買 ？

呢場都係小注啦
或者等樓主新料 串埋鋸大樹

今晚好似話得依場 btw小注，變數甚大

樓主講左要英倫

只能講買盤只買英撚，一係就唔買依場
買盤都仲有機會輸半

追po啦
btw 小注直插和波
賠率高咁多

買啦信我

英倫盤？

仲有冇牙

無牙老虎

已跟500

Gun
Btw 下盤點睇？

直屌和啦

樓主睇黎好大信心

和既話個賠率係咪都係個個

真係咁有信心？有就all in追數

樓主好大信心

屙煙ed

我都all in先

新巴留名

請各位準時登船

而加係財仔借緊錢
十五分鐘批
我戶口留番1000食飯
我仲約埋地產聽日睇樓

信樓主! 希望聽日有得加餸

all in 既貼張圖比我定下驚先好喎

屌 買得果三幾十都要問問問話信唔信得過

搏盡無悔啊 仲留1000做咩
今晚空肚 聽日食餐勁架啦

真係allin果啲勸你賭埋今場介賭

同意...
信就買啦仲問
利申：跟$50

1000食飯都係富貴人家來

借完錢
出發去食放題

兩個人出去食放題差唔多啦

同埋咪咁撚蠢買讓球主客和
買都買盤啦

Keep住 mon post 唔賭都覺得呢到好多高手

樓主差唔多準備開po

今晚大家好運

Gun 30

Gun 50

信樓主 gun 150

尋日就買左

友誼賽先好 9踢冇壓力

樓豬今場好似最有信心wo
就買500試試

買下盤算

下盤買唔買得過

好大架船
上左

鐵達尼號again

樓主講到信我無理由唔買啦

點解人人都2.23 我2.20

直屌客勝有冇機牙 想食4.7倍wo

大船咪落飛。。。

登船啦 屌你老味

總有機會既 中咪fatfat

跟小注

和機會大

信樓主，串多場捷克主勝，希望羊多少少

用樓主心水 再加上自己的勇氣上呀
另外兩個自己亂買

開左新post

求加

@flow2549886
加埋plz

樓主加埋plz

tg vcccc1998

霉西兄
可以加入Group嗎？
TG_Vincent
謝謝

樓主求加tg

求加 樓主

求加 樓主
跟左你好耐

求樓主

樓主求加

t0615
樓豬add埋

樓主我呢

++

樓主有冇加人?
@tomamdjerry

樓主 求加

平注跟足咁多場.....

支持樓主